啱啱有東九龍居民聯會上黎問我投左票未

屌佢老味
問我投左票未，我話你可以上黎拉票咩
之後佢話我問下啫，唔係拉票，之後立刻走左。

之後諗諗下條氣唔順，打去控制室投訴，再逐層搵果條友。點知條友已經搭𨋢走左

你話未